路邊社消息－蜘蛛俠版權又有新進展，disney開出新deal比sony

disney要sony簽total7套，抽利潤由之前5成降到3成(由下集開始計新約抽利潤下集原本舊約係5%)
7套包含新3套sony 蜘蛛俠+2套avengers+一套f4連動+ renew舊一集
新3套sony 蜘蛛俠會比xmen角色佢用,如iceman(disney想借蜘蛛俠帶起xmen)
sony如自己拍蜘蛛俠宇宙其他角色電影disney都要抽利潤
比sony venom入返mcu
比sony拍電視版蜘蛛俠宇宙不過要係disney +播

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

五成定5%？

disney 套avengers有冇得俾sony抽利潤先

上面果d除左有得用xmen d人 同venom入得番mcu 之外完全係冇著數

一早估到啦 老鼠邊會肯攬炒 分2成都好搵過自己拍唔知幾多倍

5%變30%成六倍增長，變10%可能都話，比我係sony一定唔肯，收返自己玩蜘蛛宇宙仲好

消息無講sony答唔答應個deal

佢點解唔自己拍電影宇宙要幫你disney +打江山

係分錢俾disney打江山

家下傳如sony唔deal disney就會打壓蜘蛛俠
好似對當年fox xmen f4咁
停晒出漫畫，所有週邊玩具，唔批你出game

入得mcu都叫冇著數幾垃圾都會保證大收
sony幾撚想venom係mcu

收皮啦老鼠，罪大有骨氣就唔好deal

你睇唔睇到講之外

仲有venom之前果套唔係mcu Worldwide: $856,085,151 有幾唔收得

renew舊一集 ？

真係似十足支那

sony真係唔好deal.
所有條款都無著數
仲要幫對家養大Xmen, 遲D咬自己

SONY家下無錢咩
D約比人食住上仲同佢玩呀

sony如自己拍蜘蛛俠宇宙其他角色電影disney都要抽利潤

屌，直接買起sony啦
唔係好撚有錢架咩

舊約3部曲sony重有集未拍，舊約係disney抽5%
新deal renew張舊約最後一集都會由5%變埋抽3成

點睇呢單野都係對迪迪尼大打擊D

amy pascal一直都想sony自己啲spinoff入mcu
之前訪問仲鳩噏到kevin feige黑人問號

自己check下先啦 唔係票房嘅問題
其實依家全部都係內幕消息邊邊求緊邊邊都唔知

即係代表蜘蛛俠好重要啦 係就有誠意d啦

因當年無網上睇片版權，sony蜘蛛俠只有電影電視版權
sony蜘蛛俠電影或想拍電視依家想自己買比netflix播都唔可以，
要disney marvel批唔批

真唔真啊 玩到要容納venom粒老鼠屎？
叫一直怒插venom班marvel撚情何以堪

好多人仲係覺得迪共嘅手法冇問題

哇屌，擺到明想主導整個蜘蛛俠嘅發展
會唔會太大貪

sony真係冇錢呀

本來租借形式 而家直頭半買實你
即使你係有版權個方 我都可以掌控返你
一齊揾錢定與我為敵

剩係最尾spider-verse要係disney+到播應該已經傾唔埋

Venom入mcu即係點？
下集sony自己拍但借mcu啲人比venom

迪迪尼契哥逼罪大認做自己契弟都叫打擊？

以前無online睇戲，sony根本無online版權
online digital版權全部marvel到

Venom？？

笑死人咩sony自己拍

Sony係有拍劇權咖喎

carnage個d係咪係哂sony到？如果一集拍1,2隻都有排拍

merchandise 賺咁多都仲要獅子開大口

食屎啦disney

Source:

就咁睇只係傳聞，但真嘅話sony唔應該屈服

係！你拍電視版可以電視台播
但netflix依Ｄ網上平台就無

而家蜘蛛俠版權唔係仲係SONY到咩?? 定已經轉左？
SONY有無權攬住個版權唔比迪迪尼拍？有既迪迪尼都幾頭痛

革命輸咗
有冇命睇Spider man都成問題呀

應該係冇網絡權

睇唔出sony有咩著數..
全部都係老鼠有利潤..sony哩一著數係GG同venom可以入MCU?
淨係GG同venom自己拍一套都實收得啦

SPE has the exclusive right to utilize the “Spider-Man” character and the other Creative Elements listed in Paragraph 1 above to
(a) develop and produce live action or animated theatrical motion pictures (each, a “Picture”) and live-action television series (and also animated television series with episodes longer than 44 minutes), during the Production Term, and
(b) distribute, advertise and otherwise exploit in perpetuity any motion picture or television series that commenced production during the Production Term.
點解要Disney批准？

Dinesy求人都咁既態度
惡到呢

正啦Sony無本生利
比佢扮只會搞爛套戲

sony如自己拍蜘蛛俠宇宙其他角色電影disney都要抽利潤
ON撚9我係SONY一定唔會合作

咁呢7套包埋Avenger包埋F4 XMEN，Sony有冇份抽水先，呢點影響好大。

岩呀 唔deal 嘅話marvel 毒撚會暴動
即刻掉爛部ps4

商業手法上我諗無咩問題
大家都係想為個利益出發
唔係點食大肉？俾你你都會啦

Fake fake地喎, 鬧翻之前已經降到三成啦，sony都唔肯。Disney今次明大咬啦，根本你出幾多次都冇用。咁大塊肥肉想人成大半你。最後suffer嘅咪觀眾囉

venom好垃圾 完全為咗reboot而睇

好想睇sony 拍爛蜘蛛俠3
之後被迫交棒俾marvel

好想睇唔好睇嘅蜘蛛俠

你可以參考下前幾套蜘蛛俠冇marvel拍成點，你就知道點解disney咁有信心

攪清左 第一份agreement入面 Marvel 可以claim到 5% of the first dollar gross係點解先。你可以當做Marvel可以係sony spiderman票房度攞5%，Home coming同Far from Home total大約20億美金票房，Marvel只係分到1億票房分紅。

咁又再睇sony spiderman係咪可以冇左mcu?
我只可以講對上Amazing系列真係有滿意利潤收入的話，咁Sony就唔會同Marvel 傾個deal比spiderman入mcu砍掉重練
兩邊傾唔埋新deal，spiderman冇得入翻mcu，我估sony高層清楚過晒其他人佢地會有幾大損失。
而Marvel宜家收翻F4同X-Men，邊邊勢強其實好明顯。第一個談判deal當然會獅子開大口，之後發展成點咪睇下D23前仲有冇消息，但冇都唔駛驚，phase4一早公布左冇gg仔住。有佢地慢慢deal

Sony拍咪又大撚把人睇 睇到自己咁高把撚咩

如果我係罪大
我睬你都傻
D條款比老鼠賺晒
而家Marvel 系列做到黎緊會俾蜘蛛俠擔晒大旗
點睇傾唔成都係老鼠傷D
反正蜘蛛俠之前都俾人雪開

Sony只要不斷拍，爛唔爛都可以Keep住個版權。

同埋into the Spider verse嗰套動畫係超好睇，完全唔爛，證明Sony係有能力拍到好嘅Spiderman電影，Venom流流地都有大錢搵，Sony完全唔需要靠Disney都得，Disney完全係下風。

套動畫整得好好

DC 好多套動畫都拍得好好啦咁

Sony版權在手，而且咁講當初唔合作咪直頭冇痛苦

個關係由互利共生去到寄生爭做宿主
至於係邊方強硬同強大 就記者會都唔洗開

動畫講黎冇意思，兩樣野黎

個point係出動畫電影都可keep版權，Sony 賺到錢，完全無需同Disney合作，Disney根本冇籌碼同佢傾

我都覺得動畫做得好唔同電影
同埋好多人成日ff真係出spider 宇宙就一定有Tobey 同加菲
但唔一定會發生嫁啵

oh really? 咁加油

disney真係

咁多人唔知sony一路想venom入mcu?

但老實唔係Marvel...蜘蛛仔再拍就未必好似依家咁紅....

Sony隻game劇情都好好

真心正，而且仲可以發大黎搞
我覺得迪迪尼唔好食水咁深大家有錢齊齊搵唔好咩
MARVEL都已經長拍長有啦

其實老迪賣比sony不嬲都淨係拍電影個版權
出週邊版權一直係自己到
MCU套spider man Sony個角色只不過係出錢同收錢
係venom 同spider-verse大收先壯起左唔想靠老迪

成日拉埋動畫同game落黎冇意思，電影第二樣野黎

如果係得當初就唔會俾蜘蛛仔入MCU啦

VENOM都係用蜘蛛仔引人先咁多人去睇

唔講以為版權係老鼠度

咁又點。Disney最屈係你拍蜘蛛宇宙就抽你水。你當左sony係你旗下分公司？呢d就真係一蚊都唔洗出食你成果啦。仲要幫你做埋宣傳賣週邊。
我係sony一定抽返Disney水，蜘蛛仔出過幾多套，就抽返幾多套水，仲要一樣係30/70，包括已經出左啦A3、A4。Disney肯簽就簽囉。

好緊張，一生人可以睇幾多reboot

點解要reboot?
就算唔提mcu本身都重有好多題材可以拍喎

岩呀 拍返套三代同堂 幾過引

係sony disney用73比例出資拍錢
再按番相同比例抽利潤
講到好似disney0成本咁

太好，可以繼續睇tom仔
ben叔唔洗又死

蜘蛛俠早過marvel紅

動畫同Venom都要抽水，
真係賤到無人有

老實講唔係蜘蛛仔咁紅.. Marvel點解要係civil war擺佢入去 仲要之後套電影分0.5%都肯簽約...

緊張過中美貿易戰

如果我無理解錯，唔關事嘅spiderman都要抽，例如拍spiderman noir，disney無出錢嘅情況下都要抽

引人入局
今次sony真係捉左隻老鼠入米缸

用xmen d人係幫迪迪尼帶起xmen,咁都益佢
你話sony可以好似復仇者用蜘蛛俠咁係其他自己電影用xmen就話遮

Venom 入mcu 有咩用
我諗觀眾都係想睇 spidey venom deadpool 互動姐

咪係，好明顯係要 carry xmen.
所以根本無著數

真係傾唔埋，Sony可以揾番Andrew拍埋第三集先

仲有,將獨當一面既蜘蛛仔變到mcu既付屬品
個印象一旦固定咗,第時想走都走唔到

點解太空空氣清新機仲字入黎發表偉論

迪士尼口就請賣夢想 其實最撚功利就係佢

sony 同DC合作算啦

已經成功將佢變做IM契弟

tom仔spiderman真係拍到勁癡mcu世界

同意,商業鬥爭,又唔係拎黎打壓政治運動,唔關事

隻game 係sony PlayStation 獨佔，唔係sony出，sony之後買咗個間game廠，但係版權係marvel度

講真又唔可以咁短視
罪大收返自己拍套gg俠加猛毒對決，係冇錯可以大賣
但長遠發展係咪之後都收得，有兩隻舊gg俠可以參考啦，唔係大想頭得濟就係搞到爛尾
再加上老鼠手上有幾百隻超級英雄，除左要抽利潤之外基本上罪大可以任用
我睇唔到罪大有咩理由拒絕喎，最最最最重要既係，罪大冇一個好似Kevin fige咁有規劃既人

蜘蛛俠係mcu成個傻仔咁
哂咗個brand
迪士尼咁狗，sony自己拍算啦

再買ps5

不如調返轉disney拍嘅MCU有spider幫過手出過場（不論幾多秒），sony 出返30%錢同IP，分返disney票房。你估佢肯唔肯？

其實呢個係列唔可以長拍咩

又搵笨

即係等於嘔番30%GG版權比disney
而家sony係100%擁有GG版權
本來就大家有錢齊齊搵
而家明老屈

唔好唔記得老迪係版權黑社會
為左版權幾多次告到人仆街

明明大家都知MCU之後係想力捧蜘蛛俠上位
咁可以想像到蜘蛛俠嘅電影產量同收益會有上升嘅機會
而喺咁嘅情況迪士尼想分多啲原來都唔得

有蜘蛛俠既味道,但故事唔掂

Sony頂撚住 根本就係Disney 想靠spiderman帶起 宜家反而咁撚惡 拍番amazingspiderman算啦 搵番Andrew

其實蜘蛛仔個版權包唔包埋其他蜘蛛
有生之年出唔出到2099

最緊要sony唔該換撚左tom啦 設定成個廢柴𡃁仔跟班咁 走番andrew型既路線 換番個高啲既 線條靚玩打鬥動作都好睇好多

好老實講，以往就算最爛嘅Amazing都有成8億票房，仲要當年中國票房唔多

最新mcu嘅兩集，票房加埋都係20億，仲要有成4億幾都係中國票房

根本點計條數5%都已經係俾多咗

sorry! sony拍蜘蛛俠獨立電影
disney係1$都無出資金
之前兩集只係比KF做監制，
比你用左happy,ironman & 局長，重有叫你on9耐性等睇片尾彩蛋個cap

好似deal咗 估本有人放風想食到少少 至於係唔係5/5 其實應該係流

Sources?

第一份約蜘蛛俠係disney marvel civilwar，同兩集avengers
依3套戲sony係無＄分既，免費比disney賺＄
sony可拍3部曲mcu宇宙獨立電影，disney marvel會借heroes比sony 做連動付助
sony全資拍攝，marvel無出資金抽5%利潤

Ok 照你咁講咁sony點解要斬左amazing去同mcu合作？真係咁有前途同錢途係冇理由咁做架係咪？

sony真係唔撚爭氣
spiderman絕對有能力自己做一個宇宙, 當初搞得好o既駛撚痴埋MCU度

d ps4 打手要秘撈做埋電影打手
講到好似disney跪係到求你拍咁
係勁就唔洗埋堆啦 reboot幾多次先夠?
比佢加入av3,4 係大家互惠互利
以家似幫蜘蛛做起左個人氣想吊高黎賣

我唔係話佢唔紅......啲野要有延續性.....
依定啲細路仔好鍾意Spider Man....
無可否認MCU將Spider Man再推高左....

其實當以前5%係試食價，現在30%係合作價， sony 7 老鼠3 咁都好合理。

sony當日簽係想reboot入左mcu後，自己再推spider宇宙連動做起埋自家宇宙賺＄
amazing唔係太差已摺埋，係marvel plan話唔撚要老既蜘蛛俠要cast個後生版所以就飛左andrew姐

5/5又唔叫要sources 成班互屌兩日
Tom Holland ig叫唔叫 sources ?
唔叫等聽日or 下星期

傳話deal左
marvel d23個展覽張banner重有蜘蛛俠

其實廸廸尼都唔想依家tom既spiderman做得太出色，佢都想攞番個版權自己拍。所以一係就食水食深d，一係就趁早停止collaborations ，等sony拍到成pat屎咁再諗計攞番

老鼠真係老謀深算，我支持sony自己拍番，但如果係拍得柒，咁都係俾番老鼠啦咪霸撚住個版權

仲如果都係拍得柒
AMAZING2唔夠柒咩
又整幾個敵人,成套野講女多過講蜘蛛俠

mcu既gg咪一鳩樣

disney講到自己好似係莊咁

Mr.Stark
Mr.Stark
Tony Stark

Amazing Spider-Man 2

The biggest problem, according to our data, is that the movie cost too darned much at $255M. That left Sony Pictures with a $70.38 million net, or a 1.12 cash-on-cash return.

Spider-Man: Homecoming

What a difference it makes having Marvel involved: Spider-Man: Homecoming generated $200.1M in profit, 184% more than the $70.3M earned by the 2014 webslinger title The Amazing Spider-Man 2. Homecoming earned slightly more in worldwide revenues than Amazing, $664.2M to $640.2M, but overall theatrical and ancillary costs dropped 19% between the Garfield and Holland versions, moving from $570M to $464.1M and providing more surplus cash to Sony.

若果Sony學樓上某D清咁眼光去做生意的話，後果真係不敢想像，睇唔明冇辦法但亦都唔係因為蠢，只係完全冇呢個觸覺去睇成件事。
明明有成個MCU做backup加埋賺嘅錢多之前近兩倍，我就完全唔會覺得Sony會咁輕易同MCU決裂，之係差左一個win win deal

依家老鼠識玩 借xmen比sony玩 換venom spidey可以mcu出

萬一sony攬炒
老鼠啲offer仲係幾閪

迪士尼 = 中共 confirmed

其實disney propose 個新deal 一直都係co-finance
唔似舊deal 只抽分成唔出錢

與你為敵，唔駛諗，
打爆米老鼠。

傾唔掂仲會直接影響埋Sony最賺錢部門Playstation，PS4 Marvel Spider-Man係首日賣出330萬套帶黎2億美元收入，最線估計過左1千萬套收入近7億。真係同Marvel決裂會唔會影響到呢邊就真係佢地先知。

Sony自己套跳入蜘蛛宇宙贏9成老鼠戲

想睇tom hardy係mcu會點，好戲之人不可浪費

希望達成共識啦，大家齊搵錢，觀眾又開心

因為sony無能力

講緊disney propose 個新deal 呀

AMAZING版真係垃圾到仆街

而家有spider-verse 玩咗平行宇宙劇情
仲收購咗PS4 Spiderman 開發團隊，呢隻故事做得幾出色
可以試下嘅

不了 想睇迪士尼仆街

支持廸廸尼既都on9,罷睇廸廸尼既marvel

點解sony自己拍都要比迪迪尼抽利潤

講新deal都有提到如果sony拍獨立蜘蛛俠電影，好似spiderman noir咁，disney都要抽返利潤

我覺得唔影響呢類非mcu電影嘅獨立性就得，兩邊傾掂數最理想。雖則睇完覺得disney大貪咗啲。

點解成個feel真係咁共產黨同香港咁

f4, x-men呢d仲爛得多過spider-man既就算啦
x-men之前都係狼人撐住, 係first class叫好d之外
spider-man就幾時都咁hit

商業手法啫

個新idea 一樣係抽水
和作唔對等點合作
我係sony彩你on9

Stan Lee泉下有知要保住蜘蛛仔

直接買番版權囉

而家老鼠想拎翻蜘蛛俠既絕對話語權
sony就唔想自己d產品既決策比外人指手畫腳
kevin feige最慘
無端端比佢老細跣一腳

我明所以更加唔可以同意
同意左既話一世比人蝦

雕到未？ 直接買佢版權啦，今年大賺咁多！！

Sony自己拍番spiderman就算唔好睇都賺硬
掉返轉英雄片大家開始厭厭地, 一代avengers又死晒, marvel無左最人氣個角色邊個損失大d
Deal唔係淨係睇自己, 仲要睇埋對手牌面
Sony就係睇死你唔會放棄spiderman先企咁硬
不過無可否認disney收購fox係一步好棋, 買一賺三
談判能力強左好多

賺係賺但跟mcu 係攤喺度有錢收
重點係第4次re 真心唔會有咁多人想睇

第2次re既時候都少左好多了

其實而家mcu冇咗兩大主角真係好需要gg俠嘅號召力，唔通靠女權八婆咩
Far from home已經講明係佢接ironman班，我諗都鋪晒條路點行，而家忽然唔玩都幾頭痕

其實可以唔洗re，拍其他蜘蛛俠咪得

淨係諗賺不如諗下邊個蝕多d
週邊, 撐起phase 4, 帶x men同f4既效益, 天文數字
你係disney, 為左果25%票房放棄真係值得？ Deal唔成disney定sony傷d?
佢係咁唔在意唔駛即刻還價啦

除非搵番 第一代果個啦，佢真係最深入觀眾果個

First dollar gross 係首日票房唔係總票房

同埋有無人諗過
老鼠完左第一份約就 反口 想分大份d
如果deal完 我點知你完第二份約完左 唔會又再大貪d

唔好玩啦，停蜘蛛俠漫畫？
漫畫fans暴動都似

幾百個英雄當中攞xmen俾Sony 帶起佢

全部recast過曬d新人 比人用
即係要對家幫你湊仔
除非你請翻hugh jackman,mcavoy,fassbender佢地就話姐

接受唔倒搵番andrew拍又chok又盛，仲成部愛情小品咁，不如搵佢同emma拍lalaland第2集好過啦。
先唔理個deal，但sony，dc拍hero真係好浪費。。點解可以同marvel嘅質素落差咁大？

當初咪一樣用美隊同IronMan幫佢湊荷蘭仔出黎，XMEN呢個franchise係美漫界本身已經係最top之一，唔會輸比Spider-Man

Casting真係好重要，難得cast到呢個咁受歡迎嘅蜘蛛俠，同埋xmen根本冇諗住咁早出，起碼都2022之後先有慢慢出。原本真係plan好蜘蛛俠一個撐住mcu。而家算打亂左disney盤棋。我諗大家都係出下口術姐，希望快d傾好。

一個series係咁短時間入面reboot 3次已經係極限，再搞真係玩撚完。

而cast tom Holland 果個好似係Sony

係嘅，其實venom拍到咁撚垃圾都賺到咁多錢。sony應該覺得自己好掂，唔洗marvel都得。我覺得冇左mcu，根本sony個世界好單調

最好傾唔成
MCU既蜘蛛俠一d都唔好睇，角色唔吸引無魅力擔唔起成套戲

反且佢係civil war果少少戲份仲好睇過佢果兩套電影

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

Sony話 大家55對分商品收益應該就有計傾

好喇咁走去dc同batman聯手打超人
今次要打到尾呀屌

venom垃圾都咁都大收又點 你都識講流喇
比sony拍返spider man咪又係咁既質素
晒撚左個演員同埋已經建立左既故事

其實今次far from home個尾帶落去出miles都未嘗不可

係大撚吧人睇又點
猛毒夠大把人睇 但垃圾到仆街
都唔知你地撐sony做乜9
浪費晒蜘蛛俠 屌你老母

sorry!第一份約重未完，sony重有一套蜘蛛俠mcu宇宙可以拍係抽5%舊約來，
sony唔deal新約下，disney已唔比KF監制下套蜘蛛俠喇！

套venom拍到咁喎ching

班人為嘈而嘈
講到sony有佢地份咁
唔係m記reboot
試下sony reboot第三次睇下咩下場
票房實有,但個角色玩得短命同單調呢

票房37分，merchandise 就73分啦

老鼠收購埋Sony咪得囉

唔reboot，入面啲人同觀眾要全部失憶當前兩集同mcu connect啲嘢唔存在？

我反而覺得amazing 最好睇
唔太鍾意依家套spiderman 入面狂講tonystark
明明一線英雄搞到要靠ironman 先上到位

唔reboot好簡單又易解決
將時間線一飛到幾年後，
咩撚都唔駛交待，skip晒學校生活
peter u都畢埋業去埋報官做埋記者

其實第二唔re可以試下sinster 6，一挑六，反派背景唔洗講得好深入直接講幫綠魔賣命，專注返武打動作戲

Tom Hardy

姐係唔簽新約 係咪都可以拍多套

但又唔比kf監制？

mcu d 爛gag睇得多都厭
搞到套套都模式差唔多

即係起碼都仲有一集

On9 迪迪尼憑咩咁大口氣 明明係你要靠Gg仔帶起成個phase 4

Sony最多咪又reboot過spiderman uncle Ben又死多次 以前spiderman單拖時候已經好收得 係同原著有多d出入

全部spiderman相關都係under Sony

3套sony 蜘蛛俠 即係點?
Disney 賣Sony 整多3套 Tom holland Spiderman 獨立?

點解可以咁?
Spiderman 版權係Sony度點解要Disney批?

唔係好明....
Sony 有spidermen版權, 點鰭拍garfield spiderman第3集要Disney批准?

一係賣返spiderman 比Disney, 30億

Sony 咁大點食
Sony又點會賣Sony picture

呢個post有幾多其實係DC狗想睇make唔到個deal,然後ff marvel會衰落

壟斷法呀，美國唔會批。disney而家已經佔美國media 8成咁滯

緊係重要啦，tony退，最尾講到推佢上位，依家唔再合作，成個故事都唔知要點玩

可能拍左卡通蜘蛛俠收得，跟住覺得自己真人版都會掂

佢reboot第三次一定唔睇

其他都還好一望呢條笑撚左
咁大咬

咩叫攤係到 單野咁耐你仲唔知
MCU Spider-Man Sony 係要出錢同器材投資
Disney 出劇本 如果個劇本唔掂Sony 係會suffer

Sorry Andrew Toby 版唔覺你地講得差
Mcu spidey 唔係有ironman eg 引人入場的話
個劇情普通到不得了
Disney 仲要平權將兩集主要女角變黑人

講到dc 版 hero 咁差 咪又係你地口中既JL bvs差
但wonder woman , aquaman, Batman (Tdk)
sorry我覺得好睇過MCU 獨立英雄戲

班mcu 盲忠 唔會理 係mcu 出狗屎垃圾都會話好睇
Spider-Man 做到成個ironman 跟班咁都話好正

套野冇ironman eg 帶住 劇情普通到不得了

因為DC衰自大

本身5/5喎，依家3/7呀

原來老鼠搞咁多野係部署緊呢步

現在收緊5%

原來米老鼠既plan B就係跪
我覺得3成都係多左少少, 不過成10套戲都抵玩既.
睇sony點諗囉.

咁我都覺得aquaman and dark knight好睇, deadpool都正。但我意思係，佢哋拍個堆爛片真係可以好爛俾人鬧，但marvel唔好睇極都只係普通啦麻麻啦。

Suicide squad d character個個都咁掂咁突出，都拍到咁，人物刻畫接近零，我失望到嬲venon又係浪費了。

依加batman變咗edward仔仔真係拭目以代，大家知佢演技同batman要用對眼講嘢嘅高難度。

好正常
c9講價都係一開波叫個勁撚誇既數出黎

homecoming夠講ironman多過蜘蛛俠啦，又唔見你屌

DC 衰急進同埋死攬Zack 姐
solo電影有進步既跡象

依家係5%, 老鼠依家覺得唔夠喉想轉合約做5/5比sony ban咗依家就想食3/7

迪士尼幾撚想蜘蛛俠係mcu

下集Venom再係Sony拍
真係唔入場睇

Deadpool DC?

Woo 你講得好撚岩

係我就唔deal
咪收番sm
睇下far from home點收尾

正正常常我已經會睇

對mcu spiderman無咩好感

我都係 太多ironman 套野個感覺似蝙蝠俠與羅賓
而蜘蛛俠就係羅賓

SM人氣一向都好高好冇

如果唔係因為壟斷法你估迪士尼唔想買埋咩

迪迪尼自己攞嚟
講到sony恰佢咁

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

講非marvel

Marvel Studio同Kevin Fiege連少少發言權都無

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

你依句同啲大陸佬話
英美想睇大陸衰有咩分別
個重點都唔係個電影宇宙
係迪士尼霸權大貪想咩都賺盡
依樣野唔止只係影響到m記電影
成班人啲講野語氣個feel同藍絲差唔多

咁Marvel拍爆谷戲有打鬥有緊張有搞笑
Sony拍到兩頭唔到岸
最後黑媽媽既boss fight我睇緊DC？

九唔撚搭八
學你咁講
點睇都係班DC狗係廢老
以為打貿易戰
美國就會衰落，然後贏國又贏
美國霸權大貪咩都賺盡

sony冇錢咩

成個post都冇講過dc定m嘅立場
個個都針對住個做法黎講
你自己就無啦啦幻想有dc9出黎FF mcu會冧
到底邊個係廢老
事實擺在眼前就係迪迪尼大貪要食埋人地果份
好地地大家有錢賺唔得 一定要老鼠賺盡
仲要睇死sony拍唔到好野 所以要比老鼠食啦 唔好搞咁多野
同香港藍絲要揾錢點都要奶大陸袋底有咩分別

問題係老鼠太過份而唔係dc定m嘅問題

mcu收皮啦

Marvel - 清朝 因為食老本固步自封，山窮水盡之後割讓香港
Sony - 英國 接管之後逐步令到香港成為亞洲四小龍之美譽
Spidy - 香港 憑住轉口港優勢大幅拋離同時期既中國，但中國有難之際仍會過一筆巨額救難金作救援(玩具)
Disney - 中共 持住自己呢幾年狀大 開始作出無理要求 仲一直堅持'一個中國'

有樣野值得一提，97之後中共跟本無理過香港，完全無利益可言，唔似avengers3,4見到spidy可以同avengers擦出火花
上面見到話Spider-Man靠home coming + far from home 賺佐20億
反觀香港 只係一直被老鼠吸血

咁樣比喻起上睇來真心唔想Spider-Man回歸MCU

商業deal有得分過份唔過份？
係迪士尼角度覺得自己做咁多但賺少左
咁咪想從新make過個deal囉
Sony覺得隻識生金蛋嘅雞係自己嘅，唔想分你咁多
咪唔同你deal囉
有分邊個岩？

我係見樓上有人一味話
我係Sony就唔傾啦
睇下Marvel冇左spiderman會點
之類嘅言論，根本唔係fans向嘅言論，而係想坐岸觀火
咪問其實有幾多係dc狗想睇mcu同sony攬炒囉

Latest Update from Variety.

Several insiders said Sony Pictures chief Tom Rothman was willing to give up as much as roughly 25% of the franchise and welcome Disney in as a co-financing partner in exchange for Feige’s services.

一啲火花都無,
原本獨當一面既蜘蛛仔變咗mcu既附庸iron man 既契弟
join mcu=自由行
會有幾年錢賺,之後比大陸人吞併變大陸一個普通城市
而家=23條
sony反對=50萬人上街
唔反對=比人吞併入大灣區

Disney呢幾年先壯大？

(咪問其實有幾多係dc狗想睇mcu同sony攬炒囉)
Dc =外國勢力
有外國勢力想香港和中國不和攬炒，Dc從中獲利

咁老鼠鍾意去到盡 sony咪企硬唔deal lo
事實係迪迪尼當左蜘蛛仔係第二計劃嘅主力
宜家sony企硬 咁睇mcu可以做啲乜係好合理嘅推斷
咁就係dc9想睇mcu死 真係好好笑嘅推論

再者點解sony仲要傾落去 宜家sony就係渣住隻煙士
你可以有隻大dee贏嘅 咁你咪打出黎
咪唔洗同sony傾lo 但人地就係睇死你冇大dee
成個局勢就係咁簡單 係要推到dc同m fans層面 真係黑人問號

第二計劃係咩term?
“主力”有冇source?

如果冇咪同啲”分析指，贏國又贏”，有咩分別？

Andrew理閪佢咩，啲閪劇本

睇完第二套solo個feel
的確係想蜘蛛俠接棒第二個十年架wo
咁你要好確實醬汁 咁就唔係分析
係事實啦 仲洗我地係到9up?
咁老鼠係有權有能力去推過第二個人物接棒
咁咪睇佢想唔想曬少少時間再推lo
基本推斷姐 唔係好難做呀

你講到Sony有大dee喎
以為你有咩內幕消息咁巴閉
原來講feel咋？

記錯
係煙士

講緊sony覺得老鼠唔敢出大dee呀
咪同香港人睇死大陸唔敢出老解一樣
老鼠轉人接棒咪欖炒 要再寫啲劇本咁解
大家都要蝕錢 而老鼠都係唔想咁做先同sony傾

一有人駁你地關於dc同m fans嘅問題就上頭
之後人地講乜都唔理 真係唔怪得會幻想到有dc9想睇mcu死
btw咁就實有嘅 同大把國家想中國死一樣
實有咁嘅人

咪就係講緊班廢老以為美國會死囉
Disney大大間美國公司

好似打貿易戰
美國輸硬

明明上面成班人隔岸觀火嘅心態
問下有幾多dc狗都唔比？

其實sony公司市值高過迪士尼...

終於有個有常識，隔離個閪post幾多M狗吠要買起佢

之前吹風買Lionsgate 已經比人屌到仆街
不過罪大好可能寧願揸住摺左佢都唔賣，

起碼Sony除時可以say no，要走就走最多賺少啲，但係香港走唔甩

撐迪迪嗰啲人講嘢同奶共藍絲一樣

唔係份約仲有一套戲係MCU咩？俾我係sony就繼續講MCU，跟住到最尾中咗招跳咗落平行時空拍續集
利申唔熟

冇版權嗰個想分人一半都叫冇問題

淨係搵死侍客串一集我寫包單全世界打飛機打到海潚啦
點解唔好好利用呢d製造話題性

係勁就唔洗咁執著借spiderman啦 迪迪仲有咁多英雄
打手

加入av3,4冇錢分

On9 唔單止你
明明單野就討論緊 Disney 同 Sony
硬係有班人(或者得幾個)死要拉埋 DC 講 仲將 DC 同 Sony 連成一線咁
同D廢老日9日話外國勢力一撚樣

真

支持Sony
Marvel fans都係咁話
屌你迪迪尼真係惡霸
咁撚有錢成間公司買起佢囉

Sony撐住
依家紅個堆角色完曬 真係罷睇mcu好時機

蜘蛛俠真係咁可有可無既話
一開始就唔會有deal啦
少你一個唔少
迪士尼仲指定要recast個後生既
擺明想長期拍
有求於人又咁度縮

師兄你咁講野有啲似抗爭者同政府，最後suffer既咪只有普通市民囉

咪係
點解仲有人覺得迪迪尼係企高位
商業野唔係淨講錢，仲好多野睇
今次sony讓步就俾人以後鍊住春袋啦

咁拍得幾爛都好 靠MCU個名 都閒閒地 67億票房啦

如果達唔成協議 我就會兩邊都屌，因為我係觀眾，佢地兩個攪抄最大損失一定係影迷，佢兩個d錢銀野根本唔關我事

直接買番版權咪得囉，唔洗買起佢

做生意角度無
只有deal同唔deal

sony拍到變垃圾
觀眾黎講緊係全部比晒mcu最好啦

屌你老母啦，我做觀眾架咋，重點唔係電影宇宙唔通邊間公司人品好咩

Variety is reporting that Sony has made a new offer to Disney for 25%.

所以sony就唔deal
因為做生意角度等於養大Disney

Andrew 有屌Sony 亂搞個劇本，搞到amazing spider-man 要reboot

你覺得啫，大家講緊成個市場口碑同反應，你覺得係點真係咁重要？

Tom Holland不如順勢脫離英雄片框架
做下個Christian Bale 反正都搵到錢
當年The Impossible已經覺得佢有天份

由5%升到50%
點睇都係迪士尼傻撚咗

我上面講個三套市場反映都好好wor
tdk 一早上左神枱 aquaman 直頭票房好到爆
wonderman 都係好正面
定係你盲反反到上哂腦唔知上面個幾套係出名呀

死開啦屌

躝撚番入你老母個閪到啦弱智仔
成班講緊老鼠個做法有問題係另一個topic
你啲港豬只係做觀眾關我撚事咩
自己死埋一二邊理飽佢啦
上文唔睇下理唔明就加把咀埋黎on99

如果3代蜘蛛仔一齊出場

你講果幾套dc我都有儲4k藍光碟返睇
講黎講去得aquaman一套有溫子仁係良作
WW係正面但成績比起MCU一啲都唔叫突出
仲有好心就唔好又拎返TDK上黎比啦
已經係上一世紀仲有明明完全唔同tone

得電影版權

不能同意更多
完全唔支持迪士尼，愈黎愈霸權
當市場單一化就會墮落，你睇google以前仲話don't be evil，依家變左食屎狗

Merchandise 點賺都好，應該都冇票房咁高利潤

慢慢deal啦
應該傾得掂既

Kevin Feige O哂嘴個樣

以前蜘蛛仔雖然紅，但我都未想玩佢隻game, 而家係紅到發紫，出spider-verse都大把人因為marvel同Spider-Man 呢兩個因素仆倒咁入場睇，再加上隻game都大賣

入埋MCU

就咁睇sony真係弱勢
講緊sony本身係全權擁有個ip, 本來以為10-20%
迪迪尼又贏

MCU其實完全唔需要Spider-Man, 但係有返呢個高人氣角色，成套戲感覺完滿好多，正如Xmen一樣，冇佢地唔會差左好多，但有佢地成件事又會唔同左

sony會唔會咁傻答應你呢份所謂既「deal」

有Spider-Man 同deadpool成件事應該會好笑好多

迪士尼其實負債好高

間game廠有前途，隻game雖然有改進地方，但已經十分出色

搞迪士尼樂園出名蝕錢

講堅，就算衰嗰個係迪士尼，如果sony收返Spider-Man 入褲浪我都會罷睇

另一方面Sony都想繼續推其他gg俠角色入MCU 分多杯羹啫

唔好忘記當年Xmen都好高人氣

人地緊係計過條數先make deal啦
你估好似連登仔靠講feel鳩up咩

一句做生意真係大曬咩
家陣老鼠就係要個個同佢奶袋底
就算有壟斷法都想用啲陰招等你唔敢拒絕
到時真套電影都老鼠咁嘅模式就喊都無謂

睇哂之前啲資料先啦，奶袋底

迪士尼幾年前有兩至三間叫迪士尼乜乜嘅大公司，都係過億歐羅負債，所以佢一定要搵錢

佢咁樣出個合約同叫sony奶有咩分別呀
上面班人都講啦 sony點拍都唔好就比番老鼠
同間接支持依啲條款有咩分別

冇話邊個奶邊個嘅，最終都係雙贏

因為sony拍戲

無話贏唔贏啦試底線試到兩邊計完覺得自己有so就會deal

依家都唔低,年年拍垃圾都有人keep住入場睇

有咩好怕
一大堆公主未出 出過動畫就拍真人 未出就出動畫
全部公主片都大賺 夠填補其他地方虧損
仲有以前拍落唔同卡通片可以真人化
一個Frozen已經賺勁多 加上旗下唔同製作室
肯定每年賺 差在可唔可以維持收益增幅

你睇佢出黑人小魚仙已經知極on9啦
第時白雪公主都變黑肉架啦

實際上根本冇狂講

Marvel Spiderman 夠唔係Disney拍

你其實有冇睇過home coming

比著好多連登仔50%已經deal咗

Amazing spider-man 劇本真係差少少
但個動作設計真係最正
Far From home有改進，但仲未夠

講CG動作畫面FFH真係唔輸Amazing系列
只不過FFH好大部分係幻覺

比連登仔幫sony揸旗同迪士尼傾就等如比建制派搵中資做基建一樣

啲幻覺打鬥睇到嘩嘩聲

想venom入mcu
然後再睇Spidey比deadpool 撚

索尼影業自從證實《蜘蛛人》（Spider-Man）下一部電影將不再由凱文費吉（Kevin Feige）製作，許多網友發起#BoycottSony抵制。一開始爆出原因是索尼影業不願意接受迪士尼提出50、50票房分潤，現在傳出索尼影業其實是願意讓出票房25％，不過還是遭到迪士尼共同主席艾倫伯格曼（Alan Bergman）拒絕。

根據權威媒體《綜藝報》（Variety）報導，索尼影業一直希望繼續保留凱文費吉擔任《蜘蛛人》下一部電影的製作人，不過今年剛收回福斯旗下所有漫威角色的迪士尼對於合作已經不太感興趣，在索尼影業拒絕增加票房分潤之後，開始不再與對方談判。

最早傳出迪士尼要求50、50分潤遭拒，不過內部人士指出索尼影業CEO湯姆羅斯曼（Tom Rothman）一度願意放棄《蜘蛛人》25％票房分潤，歡迎迪士尼一起融資、分享票房。然而凱文費吉對於漫威電影的成功、獲利至關重要，導致迪士尼寧可放棄談判，因為希望凱文費吉全神貫注在收回來的福斯資產。

內部人士透露，迪士尼共同主席艾倫伯格曼在《X戰警：黑鳳凰》票房失敗之後，更讓他堅定要讓凱文費吉留下來專心工作的決定。據傳，索尼影業可能是故意釋放「談判破局」的消息、發出聲明，用「公開分手」的策略，逼迪士尼作出讓步，重回談判桌。

另一方面，《猛毒》、《蜘蛛人：新宇宙》都是索尼影業獨立製作，前者在全球票房大賣，後者在奧斯卡獲得最佳動畫片，讓索尼影業有信心接下來自己經營《蜘蛛人》系列電影。知情人士透露，索尼影業已經計畫「蜘蛛人宇宙」，也一直希望「蜘蛛人」湯姆霍蘭德、「猛毒」湯姆哈迪合體。

迪士尼除咗隻老鼠之外有咩係自己創作

打完丁唔要鹹相 老鼠

堆女權公主

將格林童話私有化

雖然蜘蛛俠係MCU真係冇乜作為
但都叫鋪咗路做ironman接班人,唔駛拎得返x mem同神奇四俠就唔要人啊

spiderman重可以拍乜？ 除咗同deadpool之外

deal到未

我知呢度好多人唔like
但真係好想睇多次andrew做spidey..

xmen係咪入返mcu後又準備換人？
dark Phoenix 唔係話新xmen既最後一套？
又換人既話真係無乜興趣再睇，少左hugh jackman已經對xmen系列興趣大減

xmen除咗deadpool ,全部換人
hugh jackman太老

到xmen 獨立戲上嗰陣，
hugh jackman 可能已經六十歲

一早就知兩邊都係度玩野

其實我自己真係最鍾意第二代spiderman......還掂都係popcorn片，重點梗係睇特效，係慢動作鏡頭/特技/CGI設計黎講我覺得Sony production大勝米奇老鼠...如果唔係Ironman/End驚加持我覺得根本第三代唔會有10億票房

真，其實第二代算係咁啦，英雄片咁重劇情有咩用

反正IRONMAN死左,
隨手飛開MCU玩另外D野都OK
蜘蛛俠:無家可歸

奇異博士2 一定更上一層

我好鍾意

話係驚嚇片，未必咁多打鬥。

Plan B
叫tom holland 拍iron man 4，叫佢著spiderman套甲

真人電影攪蜘蛛俠宇宙

三代同堂

不了 venom 垃圾到
我寧願佢 reboot

咁喺 mcu 係好收得嘅
如果齋 reboot spidey
應該冇幾多人會睇

同埋人地幫你諗埋 storyline
又借 Tony Stark Nick Fury 俾你用
一齊搵錢係真係搵好多錢

認真咩

屌你吹水
迪士尼市值接近 sony 四倍

屌打
唔拍電影
慢慢玩動畫都有排玩

所以迪士尼咪唔應該嚇走 sony

依家係迪士尼貪心想食埋人地嗰份
你講到 sony 死咬唔肯放手咁

點解咁多人負皮
andrew做 spiderman好撚正...

sqenix有難

夾係sony同迪士尼中間

如果老鼠 搞到Sony ps果邊 就可能會屈服

例如逼遊戲公司 所有同佢合作既野唔出落ps果邊，尤其是kh

sony真係會屌晒鬼

岩岩先出完KH3 咁應該要十年之後先杯葛到

sqenix仲有隻avg

同可以要求落晒kh系列架唔係ps上，迪迪尼試過令capcom落左mvsc3架

咁佢似搞鳩SE多過搞到sony

sony拍既二代愛情線都好睇好多

迪士尼今代條女豬到呢...

講左幾多次fc左先

sor 大得濟
自己入去睇

有一欄係市值咩

sorry...我筆誤 應該係話sony集團體量係大過迪士尼先岩

sorry 其實我想表達係sony係好多領域都係世界級 勁過迪士尼好撚多 市值係筆誤
簡體字勿屌

無錯對觀眾黎講動畫=\=電影

但係只要搵到錢，Sony點會讓步

個新deal Disney仲要屈埋動畫果部分，早排套spiderversus 先證明左動畫都可以搵到大錢，咁點解Sony要同Disney分？

Spiderversus 真係同MCU& Tom Holland無關

單純係Sony拍得好睇同Spider-Man 個IP

老鼠等於共產黨
講完

睇下點啦

佢加下乜柒都Diversity，依幾年已經越來越多人不滿Disney

Avengers岩岩過左高峰，我睇佢如果跟住落黎啲公主戲搞唔好真係會陣痛一輪

望下套on9 Mulan

依句真

Venom拍到個個話爛都咁收得

咁你話Sony 點解要同Disney分？

Disney 啲on9 deal個個都等同要Sony賣番三～五成電影版權俾佢

禁入去睇就有，咁你市值4倍個source呢

DIS - The Walt Disney Company

Market Cap 237.188B

SNE - Sony Corporation

Market Cap 67.21B

我就係㩒過入去冇市值，希望你唔係連財經術語都未分得清

迪士尼要賣左自己先買得罪大

on9，Disney買Fox個價已經高過Sony市值

明顯咁大壇收購係要靠融資

用revenue 去比較邊個大, 會唔會太搞笑

disney就裁左一堆人先買到fox，仲邊到黎咁多資金再買sony
而且sony唔同disney，佢無融資，唔係想賣自己做咩咁天才要用市值比

你搞清楚裁員係收購後裁，裁係裁功能重疊嘅人手，幾乎呢類收購案都會發生

佢鬼識咩

市值變現第一人

冇人話市值可以就咁變現，但係你話迪士尼要賣左自己先買到Sony未免太過on9

用市值比仲on9，姐係點，賣自己買人地?? 同埋有融資同無融資分別差幾多，加埋三井back up 呢?? 收購sony當叫做笑話聽下

頭先佢個句好似係話買fox既consideration 已經> sony 既market value....
唔係話Disney賣自己去買sony wor.....

你算9數啦，跌落地揦返拃沙，一開頭連市值同revenue都未分得清，返去讀過啦

就係因為又唔係要賣走自己，所以我先只係指出用市值去比買唔買得起好on9。

無人搞錯，我係直接比你睇disney 無辦法直接買起sony ，從現金流，資產比。用市值去決定先係最on9

重有請勁多lobbyist修改版權法年期，想永續米奇

你邊到冇搞錯？我問你fortune global 500個list入面邊到有市值，你仲要同講有

你原先話迪士尼買唔起Sony，跟住而家就偷換話唔可以「直接」買起，有邊單十億百億美金計嘅收購唔駛任何融資方法？你講哂佢啦

唔係單單有市值就買得起。市值係要賣既時候先會拎黎比。個list 係直接答你買唔到，同時買唔到可以有更多原因，例如買完fox 後無現，例如三井endorsed等等
用市值比係最on9 既講法，由其係睇買方市值就係笑話

最新發展談判破裂雙方已離開談判桌
荷蘭仔已出來回應，無mcu下都會繼續做蜘蛛俠
disney為左打壓sony搶簽緊兩集蜘蛛俠導演拍來緊marvel電影，
打算唔比佢拍sony第３集蜘蛛俠，不過現時未知結果

disney真係好仆街,係都要食埋人隻車

我冇話買方市值可以變現用來收購喎，我係針對你話Disney買唔起Sony呢點，我只係提出話Disney有能力支付比Sony市值更高嘅代價收購Fox

仲有唔好扮哂野你原本唔係講市值：
#351
允行大戰陳老師

#361
もとひろ

#363
SkyDreamer

#371
もとひろ

因為高人氣角色先會俾人買左

屌 我根本個個reply 都直接答緊第一個post

無左mcu 記憶 又要用番同一個人

我細個嗰陣Xmen 係吸引過蜘蛛俠

追post追到好尷尬

導演都搶
兩套mcu蜘蛛又唔係特別好睇
甚至有d悶
純粹食左mcu光環先咁高收益

冇腦先會屌sony
明明迪士尼先係求人嗰個

追完都唔明有咩好比
比完又點
會有人去支持共產黨咩

BTW TOM HOLLAND 算唔算叫無咩骨氣
之前先岩岩UNFOLLOW 哂SONY 同DISNEY

sony維權都要俾人鬧
傾唔埋咪傾唔埋囉

班mcu fanboy

m狗係咁撚戇鳩
為左聽湯荷蘭講mr stark mr stark不分是非黑白

mcu≠marvel

仲以為佢淨係unfollow sony
原來un埋disney
算係咁

支持老鼠教訓罪大滔天
飛起蜘蛛仔，全力捧力架俠同女權隊長上位

人地演員仔點會介入兩個大老板既紛爭
仲要兩邊都係荷里活巨頭公司 唔想撈?

第一集你話悶都算
今集大部份人都讚啵

其實Far From Home 打投影機已經想屌佢。唔明點解有人接受到打投影機。寧願佢對手識出幻術。除左係接iron、mcu同畫面效果，唔知個劇本有咩特別出色。

佢unfollow 得都算一種表態既
雖然都似沖動多啲

unfollow其中一個先算係表態

繼續支持spiderman

sony唔好制 支持sony踢走荷蘭仔拍

簡單啦
開頭放低副眼鏡
之後就噴絲出去
做大學劇情

或者跌入平行宇宙，直接拍spider verse
順便引入埋miles morales

或者痴線啲同dc合作
雖則個人都係想佢喺返mcu度

其實一開頭我打錯左sony市值高過迪士尼係筆誤 已經道左歉 無諗到變左筆戰...市值其實好虛 未必反映到間公司實際既價值 依幾年英雄電影咁hit所以唔多唔少都推高左迪士尼股價
我認為迪士尼真係無能力收購sony
原因係sony規模好大同埋要人地肯賣你先有得買 第二點唔討論喇..
sony公佈今年現金流大約有200億美金
同埋sony當年雖然吞左美高梅同埋哥倫比亞兩間大廠 但佢涉足唔止係影視界 仲係唱片大廠 主機界3巨頭 光感元件 影像 電視 半導體都仲領先緊世界 keep住賺緊錢 成個公司得電話部門係蝕緊錢
如果跟市值就可以吞左sony我諗微軟果班狗衝緊
佢市值咁低其實我都唔知點解 之前仲試過低過任天堂可能啲人當佢係賣硬件既公司

小小理解 歡迎理性指教

我撐你
我都鍾意佢做既蜘蛛仔

sony 拍爛gg俠 唔蝕得幾多
mcu 冇埋gg俠 會熱潮冷卻 隨時收皮
disney急d

個個都等睇蜘蛛仔擔大旗
你試下俾經期擔大旗

明明等緊第三集打幾個boss

我反而覺得佢用投影機去 “展示” 幻術
既符合MCU 高科技設定，又有現代感
佢咁樣扭橋我幾欣賞

之前睇個勢絕對似靠GG仔帶返X-Men 同 F4出黎
仲吹到前後拍9集個人電影
唔係睇到塊餅咁大，點會開大口要55分帳

應該disney 急d
phase4 電影 真係幾唔吸引
係disney channel吸引d

其實我覺得可以
始終mcu個peter都仲後生
呢集佢都係因為心理問題先比啲投影呃到
而家就係鋪路比佢成長慢慢打返班supervillain
所以話mcu無咗佢真係幾麻煩下
要重新排過晒啲野
反而sony無咩好輸

但電影可以網台播？

純粹覺得打投影機on9，因為係雷神、iron面前，一招打埋去，咩都爛曬。難聽d講句，一支飛彈都收左呢埋投影機皮。睇果先一知係投影機好撚失望，同iron3果次一樣，雷聲大雨點小。

下下打超能力角色，marvel嗰20套已經係咁，呢套幾好睇，又有新鮮感，動作畫面好過好多marvel系列

老老豆豆
唔計復仇者聯盟
其實除左三本柱系列
美隊ironman雷神
其他根本麻麻
唔多吸引
銀河守護隊叫做還可以
黑豹奇異博士marvel隊長至少我覺得唔岩我口味

不過最差肯定係蜘蛛俠系列
你諗下
如果蜘蛛俠系列無左ironman
根本差到極點又悶

人地呢輯spiderman就係專登連動落MCU標誌角色Ironman黎帶條主線故事，你呢啲「如果冇左Ironman跟本點點點」既說法跟本on9到極點，如果冇Ironman成個主線都會完全唔同晒，直頭就唔會咁拍，所以呢個前設係on9

對比上個post有班on9去到40頁都仲講緊蜘蛛俠無MCU就會收皮

呢個post真係大大巴車落班傻鳩到

幾期待ds同永恆族

雖然還沒正式確定索尼與迪士尼的漫威合作關係破局，但是漫威大老 Stan Lee 的女兒 JC Lee 在與 TMZ 對談時，講述到如果真分裂的話，她比較偏向於站在索尼這邊，並指出迪士尼對家父的不尊重。

首先 JC Lee 先提到一個商業上的基本問題，她希望自己父親的作品在持續發展的當下，也能夠被「檢查和平衡」，因此解釋道如果迪士尼和漫威想要完全掌握她父親的創作，務必得接受他人檢視和讓市場能夠平衡競爭，好讓他們在追求利潤的同時，藉此尊重她父親的遺產。

最後更重砲講到：「當我父親去世時，漫威或迪士尼沒有人向我伸出援手。從第一天開始，他們已經將我父親的作品給純商業化，根本從未向他或他的遺產展示過任何尊重或得宜的做法，為此到頭來在對待我父親這方面，沒有人比漫威和迪士尼的高層管理者做得還要糟糕。」

我先說一件事情，目前消息只有確定凱文費吉不擔任蜘蛛人電影製作人，合作與否都還沒確切的答案，為此不要再以訛傳訛。但我要說的是，JC Lee 講得很對，不管迪士尼貢獻如何，本來就不該一家獨佔市場，這不只是利益的問題，因為壟斷沒有競爭的情況下，也只會讓文化萎縮，作品品質變爛，反而讓整體變得更糟糕而已～

不管迪士尼貢獻如何，本來就不該一家獨佔市場，這不只是利益的問題，因為壟斷沒有競爭的情況下，也只會讓文化萎縮，作品品質變爛，反而讓整體變得更糟糕而已

樓上啱

根本同一個marvel系列，點會無ironman喎⋯⋯

好想venom carnage 入mcu

Sony快出game啦好嘛

老實講 dc啲動畫係ok

好睇過荷蘭仔啲戲
又唔會一日到黑mr.stark mr.stark

哦
其他戲作為獨立電影睇都仲ok
蜘蛛俠你話特登ironman作為主線
所以單獨黎睇可以咁差

DISNEY 我屌你老母
獅子開大口一開頭開50%
十足十啲三緞國家的士司機咁
講完價都係比你掠一大舊

蘋果
【外媒都冇咁詳盡】連登爆蜘蛛俠版權新進展 Variety指Sony肯割讓分紅至25%

下，明明Spider-man係Marvel，佢之前窮on9比sony買左電影版權係一件事，但點可以咁腦殘講到左去反襲斷咁低質？

marvel 搞到隻Spiderman 變到不知所謂， 係endgame 已經被班女權搞撚到湊仔咁，far from home 仲on9到為左溝女連Stark 既野俾撚埋人。
根本之前有ironman做互動先比較好睇。 依家ironman 都死撚埋， 淨底個班吸引力。
好好地拍番Spiderman vs venom vs Carnage 系列仲好睇

接受到幻術，接受唔到用drone係咩玩法無超能力就係膠化？

我覺得mcu用科技演繹mysterio好出色喎

電影就係另一個市場啦！

真
如果又係講佢吸咗迷煙 / 用類近魔法之類嘅幻術去講，個設定仲老土
反而依家用Drone + 立體投影
揉合埋現代科技，令觀眾代入感大左

就算電影都係，乜超級英雄片有襲斷咩？
細IP就唔逐個講，咁除左Marvel外係人都識仲有DC，宜家係你DC拍得差。加上之前仲未收購Fox時仲有X-men同F4係Fox手上。但問題係Fox同Warner DC佢自己拍得差，係佢地自己打輸左比Marvel。咁都叫做襲斷我就真係唔認同。

因為mcu係向長線睇，你之前睇嘅舊兩部都無諗到咁遠
依家係鋪緊路玩10年，搵個後生仔做，觀眾可以睇住佢大，可以由佢高中睇到佢出嚟做嘢結婚，有角色成長

homecoming佢好想入avengers，每日放學就換衫周街行等大事發生
到經歷曬咁多嘢，去到far from home俾記者問完之後佢開始覺得壓力好大想抖下，同同學去旅行連套suit都唔拎

係佢呢段內心爭扎嘅時間就無意中識咗mysterio，仲將tony stark嘅影子投射咗落佢度先會俾咗副眼鏡佢

如果買返spiderman版權一定唔算啦
收購曬成間sony pictures 就有機會壟斷啦

權力使人腐化
迪士尼=中共

之前James Gunn話拍Suicide Squad 2 , 老迪又係即刻出手搶人返黎
不過占巾有義氣拍埋先返

就算買起sony picture都好告壟斷。拍電影呢樣野唔係你有個copy right就贏，仲要你拍得好睇收得先計。
而講到手上有嘅IP，其實華納數量上總類上仲多同值錢過disney，只不過你地只係睇到MCU好成功，Star wars又比Disney買起左先覺得佢龍斷，Wall Street個邊係估值Disney+同HBO Max兩個串流頻道佢地都係估Warner個HBO Max值錢過Disney+。所以話電影業宜家根本未有襲斷，自己拍得柒就認左佢咪用襲斷去屌人，咁做真係好on9囉。

大把護鼠手舉旗力撐
唔講以為SONY有心割席 , 支迪唔deal 25%都係SONY錯

所以支迪同mulan真係絕配

老鼠出錢買返版權囉 版權唔喺自己手上仲咁大咬

你知唔知自己講咩？
就算係以獨立電影睇都唔可能分割左ironman果部分，因為人地條「主線」就係用ironman帶出黎，就好似美隊3咁你可唔可能話「冇左ironman其實點點點」？冇左Ironman人地就唔會拍呢個故事啦on9

你係咪仲未明呀?
就算有ironman 蜘蛛俠1仲係好差呀
只係有ironman未去到極點咋
蜘蛛俠2 經過左a4 如果唔係仲有ironman真係想知有幾吸引

睇完今次d23 sony同disney破裂下，真係打亂晒marvel KF mcu佈局，
除左整多幾套marvel 電視劇係disney+外，電影新公佈淨得套連主角都無到黑豹2，
dianey自家show 公佈計劃重細丫個上個月comic-con，不難予估到KF原本有海量marvel phase5重頭新電影計劃公佈，但被sony同disney蜘蛛俠電影版權破裂問題攪亂晒，之前傳會有F4,xmen結果 今次d23全部咩９都無，依家諗下蜘蛛俠對將來xmen,deadpool融入mcu mavelKF & 編劇好重要，因disney合家歡化根本唔可以好似fox咁拍Ｄ黑暗風xmen & 操口血腥deadpool，就係要利用蜘蛛俠個街頭家庭風來帶動合家歡版xmen deadpool，家下spiderman mcu無左基本成個xmen deadpool phase 5計劃就要hold住晒

抵啦米奇
咁撚大咬

蜘蛛俠2其實除咗ironman之外重要帶出無咗avg之後嘅世界同開啟新線
你所講嘅ironman係今集比重其實已經無上集咁重
但最點係要用嚟帶出peter嘅心理成長
如果拍得成第三集，除咗借用tony啲科技之後應該唔會再有ironman出場

其實米奇d23講咗開主題樂園，蜘蛛俠係其中一個主打
我又唔覺得米奇會on9到自己將蜘蛛俠睇得咁重要但套電影就交返比人唔再理咁白痴嘅
應該重有得deal

其實有無人發現…老鼠話可以比X人嘅角色出現係SM電影嘅意思係……如果肯簽約就開綠燈比死侍同蜘蛛俠crossover 呢

見到disney退，SONY俾我就一定反咬!

冇迪迪尼賣周邊 賺少好多

明明講緊「如果冇ironman就點點點」呢個說法on9
發現柒左就係到兜「就算有ironman都好差」
然後再鳩屈人唔明
你個人睇法冇人阻到你既

不過票房同口碑都證明呢兩集係成功啫

tom holland仲要指uncharted電影版
梗係割迪共
埋sony堆就岩 長拍長有

你自己打夠飛機未?
睇唔到最原始post其他都麻麻?
定扮睇唔到?

你要睇票房口碑
我唔太滿意果3套都好好添

由頭到尾都冇人有興趣爭論你覺得套戲好唔好，呢啲係你個人喜好邊撚個理你，我只係話你呢啲「如果冇左ironman就極差」呢個前設on9，然後你又spin返去你原先就覺得套戲麻麻，邊撚個想知？一套戲掂唔掂唔係睇票房口碑咁睇咩？唔通睇你呢個連登影評人鐘唔鐘意？

唔夠邪唔夠惡

咁你覆我托呀
我講左我口味
淨係呢個post好多人都覺得麻麻
自己系列特色唔強
太痴復仇者ironman
你覺得係特色係主線

唔係討論緊你個人口味
但話緊你個前設on9
呢個邏輯問題同個人口味無關
所以咪話你唔撚明再屈鳩返人唔明囉
呢個post就係多你呢啲連登影評人嘛
你唔會係個井入面就已為自己係主流睇法嘛

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

想知最後傾成點？
岩岩睇另一個討論區 話黎緊照拍第三集，但會無晒MCU 既背景？

最新進展來緊sony會大幅加片酬比荷蘭仔續簽佢做自家宇宙蜘蛛俠

姐係老鼠 唔會同佢達成協議？

咁SONY係咪有兩個spiderman?

你依個問題有Ｄ本末倒置，引起問題係老鼠要改約要由抽５%加到50%利潤，
家下係sony唔會同霸權老鼠達成協議

點解會有兩個

Garfield - Amazing Spiderman 1-2, 黎緊話拍3
Tom holland - MCU Spiderman Home series 1-2, 黎緊仲有 3-5 不過cut 曬 MCU

M狗惡撚到
講到spider man 冇mcu唔掂
十足支那人話香港冇中國唔得一樣

M狗大部分係忽然fans

最緊要有個好劇本
GG仔呢D人氣角色跟唔跟mcu都冇太大分別

跟mcu好處就係就算九流劇本都有慣性收視

咁拍法會蝕錢架喎
又唔係鬥多

Spiderman點會蝕

呢句真係fit曬homecoming同far from home

仲撐sony嘅快啲收收皮
出extended cut poster都要用fan made

Spider-verse

far from home九流劇本你講笑咋下話

明明今次係外媒同觀眾一致讚史上最史
咁都九流

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

sony比d骨氣

見到M撚咁撚激氣我真係好撚開心

整個平行宇宙 三隻spider man同場

但之前兩集重啟(哥倫比亞電影公司與索尼影業公司) 真係幾普通下
申利: 有入場睇

> Garfield - Amazing Spiderman 1-2, 黎緊話拍3
呢個的第3集已經無左喇喎

鏡頭係幾靚既

其實可以搵番gafield拍第三集 講壯年版蜘蛛佬